# Number Speaker
Anton Rybak | Demo 1

### 4. Файловый парсер
Нужно написать программу, которая будет иметь два режима:
1. Считать количество вхождений строки в текстовом файле.
2. Делать замену строки на другую в указанном файле
